其實啲人係想番唔到工，定係想好辛苦先番到工？

：番唔到工
：好辛苦先番到工

緊係番唔撚到工啦 反正都照出糧

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

唔想番